福島地震根本就係南京大屠殺既報應

肯定係個天懲佛日本剿滅支那人不力，殺得太少支那人

差d想入黎屌柒你

善哉善哉

祝支那種死多D
祝日本平安無事

老Magic認同

老ka認同

日本人都係賤種，無分別

支那人沒有(略)
咁個天係咪應該更加懲罰美帝國同盟軍?

所以咪有武肺囉

俊華唔認同
應該殺晒所有共產黨員
聯國滅共

又回帶

芝麻蘑菇

老ヨ認同

老西都認同

斬草不除根
春風吹又生

當時日本仔殺盡支那人可保世界和平

cancer復發

衲Dee

死多啲支那人有助世界和平

老猩認同

本來都廢事入黎 點知見到咁多正評入黎睇下咩事 點知

老和認同

No Shinajin is innocent

老諗認同

老蝗認同

老花認同

要懲罰埋蔣公剿匪不力

老臘肉表示，下次就係到唐山再大地震

大屠殺根本就唔係大屠殺,殺得太小

一個日本人交換一千個支畜！

完全同意
無殺到雜種一家抵你班友輸

老威認同

剿匪不力

同意

老藍認同

阿彌陀佛

你條仆街兩邊都放火，一傳開左就仆街

老金認同
如果殺哂支那人霸埋支那土地
使乜驚福島會地震

講得好

新年流流

真滅唔到共產黨報應

老駱認同

仲諗緊點解你會咁多正評
原來入到黎睇睇就明白

老渡認同

老肥不能認同更多

老小認同

老強認同

老蚋幾時再去靖國神社撒尿

真 如果殺多啲可能我都唔使出世 唔世捱

你唔係中國人？明朝唔係中國朝代？

如果福島係報應！？
唐山、汶川又代表咩？

老虎認同

老妖認同

老千認同

×2

Clickbait 到極致

支那死全家

竟然係因為未用全力所致

認同，日本仔正一垃圾

#1咁多字既納dee
一定係假既

認同呀

標題黨 拉

老愛認同

點解要拉

點解八國聯軍同二戰對中國咁仁慈

上帝賜左個特朗普 美國人唔要
咪還返個拜登俾佢地囉

大東亞共榮圈

老唔認同

報應？
64大屠殺幾時有報應

老彷認同

高汁POST

老圭認同

老green認同

標題黨

珍

老肝認同

屌
俾個標準呃尻左我入嚟屌你

老six認同

當初日本搶佔到廣東呢塊福地咪冇咁多天災，一句講哂，日本抵死

平物不識膠老納
稱作連登也枉然

老閪都認同

納dee一直在玩命
國安is watching you

衲dee食咁多狗肉幾時有報應

比林鄭撚狗咁撚又叫唔叫得做班港豬既報應

老見認同

南京大屠殺唔係中華民國咩

我想做日本人啊hi

衲之將死 其言也善

老F5認同

唔明呢啲post 係到做乜鳩
當年既中國人點可以同依家既支那人比，當年個班中國人又有咩得罪你，值得比你覺得要殺多啲？殺多啲我同你既太公太婆都死撚左
要追擊就追擊而家既共產黨，要恥笑就恥笑而家嘅支那人

利申：可以話我認真左，但唔明點解呢啲低質post咁多正評

唔撚同既又日撚日紀念大屠殺？日撚日要日本謝罪？
唔撚同應該唔撚提啦下話？

南京邊有大屠殺
人地日本依法施政,只係春夏交際之間嘅政治風波

今年最有意思嘅topic

咁話明紀念，講緊既係當年個班人，唔係叫你紀念依家班支那人，就係唔撚同先要提你啲邏輯可唔可以清晰少少

利申：唔係搵交嗌，你唔洗係到吠

True
可憐人必有可恨之處
連登仔加油

嘩你條支那狗現撚晒型，支那點樣紀念你無眼睇既？紀念當年班人？我呸！
日撚日鼓吹仇恨就有

日撚日鼓吹仇恨連登都大把熱狗兄你冷靜

又係依套，人地都食屎所以你食都無問題
btw今期興屈熱狗多過屈毛？

已經唔知你噏乜鳩而家我講緊冇問題咩，我就係講緊兒登有問題，唔明呢啲咁既post 點解咁多正評，你答到我問題未

我有講過連登無問題？你都九唔撚搭八

你話舊支那人唔等同新支那人，既然係咁，新支那人理應就唔會捉住舊支那人既事黎大造文章啦？

但依家新支那人年年都咬住件舊事唔放，但你走黎話兩者無關係，你個邏輯去撚左邊？

Same

人性就係咁 講到自己好高尚 好無辜咁
其實呢d都係大家既報應

老鴨認同

等於蔣公當年剿匪不力

咁我又唔係好明你個句
人哋都食屎所以你食都冇問題？
既然我同你都覺得有問題，咁你句野想向我表達啲咩

新支那人年年捉住以前嘅嘢黎講的確係唔關以前嘅人事喎，照你個邏輯，舊支那人如果同新支那人係一樣，咁舊香港人即係同新香港人係一樣，即係我哋成日屌既廢老係咪同我哋冇分別，我哋同啲廢老係咪一鳩樣

我覺得係錯在殺錯目標。。

又露底，班腥香港人有撚融入過香港咩，日撚日普通話/我們中国人，幾時有認自己係香港人？

無日本仔點會俾共產黨上到位

你成世人得呢句嘢係啱聽